500 billion 同100 billion

點解早2日侵侵講500billion，全世界都講500億美元，但今朝講100 billion 全世界又變左係1000億美元，真係睇唔明，有冇人可以解答？

查字典啦

你查左先啦

一個貿易逆差5000億
一個收500億稅
你搞清楚新聞講咩先啦

讀完書先炒股啦

唔L識英文？？？

Billion=1億？？？

hahahahahahahaha

=10億呀7頭

笑撚死